返工悶悶地就有隻支那雞we7我，大家悶既可以一齊玩下

咁快入正題

係囉...佢話佢有買開，我無玩開唔識答

700大佢50手

鬼叫公司班撚樣全部用we7，我都唔想！佢地好似唔撚識用whatsapp咁

咩叫315
問我700咩位入手

為咗我老母...中補圖先

又兩個男人隔空對話， 睇到扯扯地呀個拳頭

我是女人 我唔識同佢講股票

講股票，我輸了